用錯ir伏link苦主區

放伏link既撚屌應該要打靶死